［有圖］黃碧雲呼籲聽日遊行 會然「芳芳不要老」請道歉

道歉啦分化撚

散上fb!

留名

三毛事敗仲同你道歉咩?用緊第二個account啦

推